其實有冇人唔知道東大嶼山同港珠澳大橋嘅關係

今朝搭車嘅時候聽到個阿叔話東大嶼山好好 一早應該填多啲海幾多啲屋 其實有冇人係唔知道政府做緊乜嘢

每大十歲智商愈低

可能起好佢都死左 所以一話有多d地就唔理三七二十一話政府做嘢 起喺邊同埋用途佢根本唔會你

好似d山區氣候咁
每高1000米氣溫低6度

有乜關係？

起大型墳場

全部媒體都比人控制晒 班人英文差又接觸唔到西媒 基本上同幼稚園冇分別

咪得毒果抽下水 話點解要選址大嶼山 應該要點點點先有效益 我認為而家情況係政府想發展大嶼山 而唔係改善住屋問題

邊份英文報有對香港嘅獨到分析？SCMP好多時都只係report facts

以你既logic佢地應該反對喎
起好都唔到佢用咁更加要反對 留返d錢就算用係醫療安老定退保都係佢地得益 點解要支持二三十年後既基建

正常人唔應該咁自私 民族應該團結 正常人嚟講